hello

入嚟講兩句

Bye

兩句好啦

一嚟就bye

第一句

-

周小姐

想講咩

兩句

ok 第二句呢？

幾時變左peter

牙塵

有咩好講
就訓
早d訓

咩都講下

足矣

咁早瞓

It’s me

hi 好耐無入黎了

第二句

牙煙

突然諗起佢
喊多陣訓

你好

真心好耐無見

。。。。完左？

real name

咁大個仔唔好喊

冇所謂 得你知我知

bad name

個天都知 唔值

sor...

依家叫你咩好

咁海龍王係咩

hell o

我識睇海

我叫無情絲

痴返埋先

我都識 肺炎冇得睇

對我無情嗎

我好冇安全感 但係我唔慣表達出嚟
好唔舒服

眼瞓

今日過得幾好

對自己無情

hi

我明 好多說話放到咀邊都吞返落肚

係同埋唔中意自己好廢 好冇能力個種感覺
又或者係對自己冇信心 覺得自己一港女 伴侶就會唔中意你 好撚攰

一定要講架喎 唔講佢就一定唔會知
你講嘅安全感係咩？

我對所有男人都冇信心 覺得佢地全部都係仆街

攰就抖下啦
原本以為你仲要繼續返工

我唔捨得比你咁做

hello

咁搵返個女人

一直都咁覺得？

有時都幾羨慕有自信既人
個種發自內心既自信

quit la diu
我寧願之後賺返都唔做

我日日都好眼瞓
但日日都唔願瞓

遠離紅塵

比如 我

開心咪得

遠離藍塵

第三句

講笑
我唔搞les

想有個男仔保護我

Halo

覺得辛苦嘅話quit都好嘅唔想你咁大壓力

唔瞓會冇精神

咁冇了

遠離你

好快會揾返流水

我個故

講真 有乜所謂
唔係男人就女人

男人有jer

做咩講多一句

走左既野就唔好返黎啦

咁搵sp都夠

送比你

要了

愛有分好多種

個人經歷？

壓力自己比自己好多
做左成年有多廢青
少擔心9月
聽日出街買結他
我要增值自己！
大家同我一齊努力

同佢講88啦

Miss me?

叫完春了

你好好

覺得男保護到得我
但女仔我會唔多唔少覺得要保護佢
如果拍拖既話都係男好啲

雖然我知男都有脆弱一面
都會分擔
但係冇個種責任同壓力

好人卡

結他幾好玩支持
唔洗比咁大壓力自己 隨心啦～

一直都miss揀到學校？

不

隔住個mon睇

甜 是

gpa3.7加油

但0樂理少淆
到時唔識問你 唔想成日煩到佢

有需要再上黎叫春～

問你？

唔派

可能啲女保護返你呢

wallpaper

以為係

好彩

甜你都係嗰科嗎？

想阻你幾分鐘聽一首歌...

諗多咗
耐冇見

你忙

見字飲水 不過夜啦小心屙夜尿

一齊加油

好～佢都有玩？

唔負唔負

不嬲的

支持

睇嚟你係個好人

你今日飲左水未

我是

thankyou so much

對個個都咁好

不
調轉咗嚟講

依家出去飲多啖就瞓

唔知點解推咗全日都推唔起

每個女仔心底都想被保護既
除非堅les tb個啲...我唔知佢地點諗

佢地保護我
我都會好想保護佢地 變左責任咁

大愛撚

咁早就瞓？

有
佢音樂小奇才
唱歌好好聽
依家學緊bass

星期日嘅連登會少人啲

返工要6半起身

我唔忙

你係

bass好正會唔會開個igpage

好辛苦返工嗰度好遠？

你都係

我私愛撚

要一個鐘 不過循例都要早15分鐘返去有禮貌咁

lol

佢會覺得自己廢
明明我BB好叻女

少勁跟你學野

一個鐘車程好攰岩岩先開始返呢份？遲啲就可以遲下到

訓唔著

Hello

bye